新加坡再增3例新冠肺炎 軍人也中標

新加坡海峽時報報導，衛生部16日表示，新加坡新增3例新冠肺炎確診病例，境內總病例數累積至75例。

這3個新增病例中，有2個和神召會恩典堂感染群有關，其中包括一名新加坡武裝部隊空軍，第3起則曾和先前確診的病例接觸

香港班耶撚醒未

聽省長李顯龍講 未病既千祈唔好戴口罩

坡省仲細過香港
真係嫌命長

垃圾新加坡 繼續叫人唔洗帶口罩囉